福建狗同黑狗大家都係狗

狗乸狗公生狗仔

關節［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善